元朗吹雞，下星期見白衫打

見白衫就打

私了

仲下星期？
上架餐，飛緊的入去啦。